如果你集齊哂無限寶石 啪手指會令中國一半人消失 你會唔會做

但包括埋香港

梗係啪正評
唔啪負評

Go

啪埋腳指添呀

啪埋印度人得唔得呀

Show Blocked User - 武里南入波

祝你D殘體狗出門口俾車撞

啪兩次

得，但用空間寶石拉一半中國人落香港先
一啪 成個中國唔見哂

要集齊6粒石
就要犧牲自己最愛換靈魂石
咁中國嗰一半人關我撚事？

啪完 d 野貴 幾倍

中國少一半人嘅話, 中國可能會更繁榮

一半既一半 仲有好多

集齊6粒, 全世界做我奴隸啦

其實啪手指唔一定係一半
只不過係Thanos認為要將世界平衡所以佢先殺一半
你想的話其實啪一下就可以殺哂所有中國人

連登仔淨係識打飛機

會

啪到無人為止手

啪兩下

me:

唔會
我有曬無限寶石我點止可以啪走一半人？
成個中國清曬都得啦

我會即刻啪兩下

啪到手斷都要啪

中國隊長打柒你

我會好似條片咁

唔會，減得一半咁少

all plz

絕對會啪兩下

會啪2下

屌你老尾走啦

1推

推

有無得揀係邊種人？

驚啪死自己啲親戚 所以我唔啪

唔洗講啦下化
直頭全部啦 攬炒

變超人

中國隊長搭高鐵甩軌陣亡

一半既一半都仲有3億幾

有無限寶石第一時間緊係要樓豬死全家先喇
留番佢老母一個係度比我地屌

唔會 全部 連埋印度 2個國家就 消滅1半地球人口咁濟

你老母臭閪打殘體重咁撚惡 自己消失啦冚家剷

死一半唔夠
滅族ok?

冚家剷死啦屌你老母

損呀屌你老母殘體狗

啪撚到淨返一條友

我會用power stone收哂全部皮

公開宣佈一星期後消滅共產黨員，再欣賞佢地爭住申請退黨

Hong Kong is not China

笑撚死

我最愛既小熊要犧牲下

全部得唔得

屌你啦 打殘體 食屎狗

自己要消失都啪！ 我成世人都未試過咁有價值呀

先移民再啪兩下

好地地點會打錯殘體字？
打慣咋嘛？

一半太少了

拍夠兩下啦

Why not?就算有身邊人死都冇所謂，反正繼續咁樣落去都冇未來死路一條，不如試下破地獄啦

不如我用d寶石仲好個

啪多幾百下得唔得？

屌你老母 大陸仔

我會消一半人類，救番個地球

傻啦 thanos 係隨機 但你有能力整到唔係隨機

殘體閪

如果果一半係哂支那印度就好了

宇宙大爆炸算啦 仲殺人

俾我啪我啪走全球一半男性

支那人殺曬佢好過啦

腳波撚真係特別戇鳩

嚟香港做咩呢？

( Show Blocked User - 武里南入波 )

啪到手都斷

如果純粹目標係中國 乜咩啪手指害死無辜既人
我成個月球拉落黎車落去北京都得啦

on9 直接拉個隕石撞落CN到咪得

數學題
中國有十三億人，需要啪幾多下才剩一人

我啪二次

可唔可以連埋南亞裔一齊

關香港咩事？

香港死一半人應該幾好住
最好死多啲廢老同新腥港人

13億 / 2^n = 1

n = 幾多我就啪幾多次

為左地球平衡 每個人安居樂業

啪到斷手指

屌你老母

暫時淨係對肥絲仲有依隻殘體狗用左完全封鎖

返支那啦殘體狗

人地用黎清宇宙一半人 中國得果13億 自己去清啦 懶鬼

淨番一半黎啪你

Show Blocked User - 武里南入波

啪，全世界人消失一半
包括自己都消失埋冇問題

所以連登仔都係阿q精神中國人

第一時間啪哂各種民族毒瘤
到時歐美日應該會比個和平獎我

我屌

唔緊要
新腥港人+廢老都一半啦

唔要靈魂石，淨係用空間石移去太空/未知深海算

我有齊啲石都唔會理我係咩人啦 仲諗埋呢啲問題

比我用空間寶石傳送啲正囡囡去火星

用現實寶石係火星做個完美嘅世界

到時候你班連登仔繼續上連登數臭啲大陸人啦

On9問題

Hong Kong is not China
Fuck u

淨係用五粒都玩死成個中國

想全部中國人

啪撚哂班蝻狗先再蝗

有時間諗吓有咩實際野可以做到好過啦
係到ff

個個講到一定會啪 真係比其中一個連登仔集齊既話，代表其他連登仔有機會死，到時會唔會叫人唔好啪呢 不過都可能會支持既，反正連登仔咁撚廢，生存都冇用啦 日日要求安樂死

得一半咁小？

可唔可以令佢哋多兩倍
造成糧食危機
而且多人更加難管制

從今以後愛上刁總

我寧願全地球

好似dr manhattan

會啪兩下

啪啪啪啪啪

中國或成為最大贏家

有粒現實寶石已經玩晒啦 仲啪手指

marvel撚又開垃圾POST

啪左香港先

唔識啪手指

中國點會包括埋香港啊我屌你老母
係咪同時香港都會啊
講野講好啲啦

殘體狗見一個block 一個

嗱 依位連登會員就中肯啦

一入post睇完都想講
一路睇落去都無人講
點解要包埋香港

無成本，又可以玩嘢，點解唔做

香港死晒班廢老同賣港賊啱啱好一半
但如果要殺埋新移民 要一大半
要識揀

啪夠兩下就死鳩曬

左手啪啲南亞撚
右手啪你強國蟲

得一半消失咁少

應該會啪到永不超生

啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪

點解唔啪

唔會 啪奶共的全部死哂
包括住外國果d

唔會, 因為剩低嗰一半人, 拎埋另一半人嘅資源
然後死唔去嘅佢哋, 會覺得個人特別眷戀佢哋, 所以會變得更霸道, 更無視一切

電影Thanos嘅本意係拯救宇宙嘅人民, 不致於因為人口過盛而滅亡
而你啪完隻手指之後, 就會拯救左佢哋

唔會

緊係令成個蝗國消失啦

負負得正 等於無啪過

中印俄北韓穆斯林猶太人非洲墨西哥全部丫唔該

東南亞東南歐中南美洲都係出名偷呃拐騙，但對世界無大威脅，同埋d景點都幾靚，留返黎當後花園同工業基地，減一半人口

將住係香港同外國又賴愛國嘅人啪哂返大陸
仲禁止佢出境
咁樣已經足夠

啪兩嘢

你老母就錯啦 生撚著你呢啲殘體狗

啪撚到滅種都得添呀

可唔可以啪一下多一倍中國人 迫撚死佢地

答樓主問題都係on9仔
成班on9仔默認香港係贏國一部份